### Task 1

1. Yang dijalankan method main
2. Pada line 4, object obj menjalankan method start
3. Line 8, variable strb = menjalankan method method, dengan mengirimkan parameter stra. dengan me return nilai " good".
4. Line, 12, variable stra ditimpa dengan stra yang didapat dari parameter, di gabung dengan "good"
5. Line 13, tampil 
```sh
    dogood

```
6. Line 9, tampil 
```sh
    : do good

```
7. Namun karena tampil dalam baris yang sama jadi 
```sh
    dogood: do good

```